［又二突發］商場有隻雞公然企係到做生意

唔太夠汁

有進步空間